泊麗灣班中產有船搭果陣有無關心公屋仔逼住上車仲要比港鐵九巴加價呀？

各家自掃門前樹心態

咁你有冇關心非洲小朋友連食都無得食呀?

道德塔利班

一：非洲小朋友關香港人咩事？

二：唔會，所以點解我要撐班泊麗灣？

係囉 關我撚事